王騎=張無忌 鳩硬=成昆

C朗=趙敏
周芷若=Alex

我開市會立即搶購雷蛇，有幾多買幾多，認真

騎仔請你今手繼續做文宣，好需要你

圍緊警察總部,收得差

c朗= 宋青書， 想強姦

楊逍 , 范遙!

我過左泥光明頂office!

點解紫衫龍王, 白眉鷹王, 金毛獅王, 青翼蝠王唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

胡青牛係nben，用小銅片拮人

笑撚死

六大派呢？

政府同警犬

咁丙朗係張翠山

小昭 = Alan

x 口 刂